主动太久了，会很累....【不知道是校内转豆瓣还是豆瓣转校内】

如果有一个女生或男生，放下自己的身段，主动联系你。一次，两次，三次 如果有一个女生或男生，放下所谓的尊严，有事没事都联系你。一天，两天，三天或者，你觉得她他很廉价，或许，你根本不在乎。甚至，你以为一切都是理所当然的。只是，她他，毕竟只是一个人，一个很平凡的女孩男孩，她他也需要有人疼，有人照顾。终有一天，她他会累了，倦了，她他会哭着下定决心，再也不主动了。因为，每一次的主动换来的只是更深的伤害。她他，宁愿没有这样一个借口让自己痛苦。她他会离开，再也不打扰你的生活，她他会离开，悄无声息，从此你的生活不会再被打扰。————————————————————————突然的感谢罢了。其实，在爱情里，只要幸福，主动与否，并不重要。只是，不算爱情的爱情，主动的代价则显得太大了